法唔法國 KB靈探好睇過 AP靈探 同 Viu靈探???

仲要KB請啲多女多數正
今集Carman

正
好耐先一集

係，但kb佢地出片慢，可能多後製

AP 就勁在無師父單拖或兩個人

係, 約人要時間
而且咁多人都幾重皮下, 又唔係算特別多VIEWS

我之前返睇以前嗰啲
KB好細膽

AP 單拖係夠勇, 但唔夠恐怖

Ap真係好大膽

kb果啲好假喎ap果啲有啲幾恐怖，同埋兩個行唔同類型，前者行集集有怪事，ap行有就有冇就冇

KB勝在有EVP機環節
一路招魂 一路嘗試同靈體溝通
我覺得真實又恐怖

有次去左唔記得邊度用靈魂盒子佢地
有個女人答緊佢問既野
超恐怖

其實AP 都有，但部機就唔似KB 有咁多野聽

AP無味精
原汁原味有就有冇就冇
所以有嗰時特別真同緊張

灣仔紅磚屋 最心寒係嗰集

真 kb嗰啲有啲反應好假 ap啲片係最真實一面唔知點解睇得多佢啲片 反而夜晚一個冇咁驚 因為事實上好多時啲恐佈地方都係冇乜野 只係環境氣氛太恐怖 根本好多時係心理作怪 就算有靈體都唔係隻隻惡 唔惹佢地 冇咩好驚